蘇b輸1場就比班獌鬧到仆街

真係好撚on9

好多人都撐喎, 當睇唔到?

唔關佢事啦，今場明顯輸中場
摩狗買成堆肉腸出到去比人撚狗

因為獌知唔會淨係輸一場

得幾個平時唔入黎既人屌

鬧你老母而家就有一個

肉酸到你要玩作野

你盲撚左？

普巴畀人撚到紅埋

前面3個領隊有版你睇啦
摩狗果d

係度鳩up

佢地49000咪又成日捉住隻港毒之父既言論黎binc

自己做就大條道理
人地做就十惡不赦

樓主9 up有人信果下搞笑

普巴唔想輸兩次比巴黎咋

港父都有人撐

邊似得你班手足成日玩割蓆
屌領隊又話少數
爆閘又話少數
我就撐到底

巧清高

Cap圖喇屌你

XX輸一場就比班XX鬧到仆街

有一個獌就計嫁啦
有隻利狗笑沙拿死左 大把利狗屌鳩佢你地咪又話利無品

你班手足清高D, 乜都唔關佢地事
野野都唔上身, 但係屌人地時就一概而論

講獌聯明叔